不要做打尖黨，不要在祟光打尖

插隊請於波斯富街後，加入隊頭請從天后出。香港人充滿智慧，克服自私人類天性。

波斯富街後即係邊個站出？
唔熟銅記，麻煩教路
遲出預左塞到爆去唔到維園

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向